呢舊野有咩用

鬆左呢舊野頂得住

拉住左點鬆到呀生